呢個世界有無可能係咁？現實係虛幻，死後嘅世界先係真正嘅現實

有一日你無聊得滯，行街見到有隻game幾好玩喎，但入game要洗腦，入到game你會咩都唔記得晒，玩到死咗先可以quit game記得番點解會入game,而呢隻game就係依家嘅現實世界

返工online...

我幾欣賞你呢個思維

咁人點解要自殺？

Rick and morty

如果係咁我個玩家都幾廢，仲要成日掛機

虛幻又好 現實又好 都係要返工

game外有game外有game外有game。。。。。。。。。

刀劍？

冇可能呀 game都會有營運結束嘅一日

但人生係冇嘅

quit game

Matrix

世界末日咪就係營運結束

莊周夢蝶？

而我就利用遊戲既bug去飾演上帝

VR終極體驗

探討現實世界係咪虛幻其實根本冇意思，因為你永遠唔會搵到答案
再者如果現實世界係一隻game咁呢隻game都好on9，個個喺game入面返工返到成隻狗咁

樓主唔係基督徒嚟咩

inceptions 個老婆
雖然神劇但都係拍唔出呢種感覺

有可能 因為無法否定 又無法證實
但有咩分別？你都只可以當係真嘅咁去生活